「結束逃犯修例」「追究屠城責任」「釋放政治犯」

人民不會忘記

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

手足一齊推打狗post

撤回

係無條件撒銷控罪丫